嗰個廢青日賺3000係乜水？

開班收錢教人投資，好多傻仔真係信，
唔怪之得日日賺3000啦

佢之前好似賣晒廣告話恆指一定上3萬4千幾點

仲話恆指<26XXX係小股joy

不嬲講緊佢日賺3千 (目標)

你問佢一句 佢就add你入watchlist 狂send 野踢你入會
驚死你無錢賺日日提醒你有錢塞你袋

睇黎巴郡係咁起家

who

把聲好煩..
唔出樣算啦,仲要專登blur埋把聲+較快成倍聲速
咁你自己諗下

係咪真係賺到

係，佢都賺夠想比人賺下

呢個世界真係太多戇鳩

佢啲片係entertaining嘅，都有理論，好聽就黃道，難聽就鳩都識喇，懶人新手睇佢片穩定年賺10-20%應該唔係問題

開班就，願者上釣，冇話搵笨嘅，收到人錢都係一種叻。